以後逢週六日出黎行街

等香港成為全球的國際之都

趕走大劣人